約佢出嚟

用咩方法可以約佢出嚟？即係唔想睇落咁主動

不如出嚟食飯

等佢約你出嚟

其實男仔會唔會對主動約出街嘅女仔反感

靚女唔會

唔會 除非你好樣衰

直接同佢講 等緊你約

話佢知你有套戲好想睇又無人陪你睇
老唔老套 ?

老套但有效
樓主約啦唔好諗咁多，冇咗你就後悔

如果佢中意你一定會主動約你
你唔想咁明顯嘅咪搵個話題
「呢排又凍返啲，突然好想食煲仔飯」
唔駛問佢有冇興，佢對你有feel自然會話佢都想食
如果佢冇講類似嘅說話/冇理你
今次就算啦，相處多一排再搵機會
但試多幾個月都唔得就要識放手

高手

你考慮下對毒L性格/認真L
唔直接係唔會理你